<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Toigian</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Toigian</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>kiennt2609@gmail.com (Kien Nguyen-Tuan)</managingEditor>
    <webMaster>kiennt2609@gmail.com (Kien Nguyen-Tuan)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Sep 2025 22:29:03 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>水母传II 暑假番外篇</title>
      <link>http://example.org/posts/api-fuzzing/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 22:29:03 +0800</pubDate><author>kiennt2609@gmail.com (Kien Nguyen-Tuan)</author>
      <guid>http://example.org/posts/api-fuzzing/</guid>
      <description>注：本文纯属胡编，伪人等辈不可随意模仿!&#xA;水者，万物之母也，水母者，妇女之友也。&#xA;—— PYQ&#xA;前言 此《水母传II》将继续回忆水母高一那年的暑假。当得知回校后高二将迎来分班，水母内心十分焦惆。势必在暑假干点什么，但几天都毫无进展。然而在那天，水母收到了一条开启暑假篇章的 WX。&#xA;特别鸣谢 水母（WZH） 的 内容提供 咪咪 PJH 伪人 叶TH 的 材料赞助 《水母传I》不慎丢失，拾到者坦白从宽，抗拒从严！&#xA;Finally，作者希望高考能进全省前600 （接） （接） （接nm呢）&#xA;一 夏日 初程 夏日炎炎当属出去玩才嗨! 7 月 3 日，暑假的开端，香蕉中学洋溢在暑假来临的无限欢乐之中而其中一位却似与此番景象格格不入。&#xA;高一 18 班最后一排靠窗角落，长告正坐在座位上眺望窗外沉思着，不时转头看向何染，她正在和其他女生商量着暑假去哪里玩。&#xA;“你们真是期待值拉满了啊…”此刻水母内心既兴奋又失落。兴奋的是可以愉快地爽打游戏了，失落的是回来之后分班，自己选理，何染选文。二人不可能在同一个班了。趁这会能看几眼是几眼，又或者，暑假直接大胆点了?&amp;hellip;&#xA;长告又望向窗外，耳朵却仔细聆听着女生谈话。&#xA;“要不我们去海南玩？”何染问道。&#xA;海南？这 TM 就是她向往的地方？小本子先记下来。水母这样想着。&#xA;“嗯，这也不错。游泳，晒太阳，喝椰汁…”女生甲道。&#xA;“对啊对啊，不错吧？”何染兴奋地应和。&#xA;游泳？也确实。夏天就该游泳。先要准备泳衣吧… OIOIOI！不是水母你脸红啥？水母内心想着，脸已经涨得通红。心脏飞速跳动着，面朝窗户，他已经极力克制住转移视线了。&#xA;大脑中两个小人正自由搏击，小长告说，你是香中高中生了，自矜一点，保持人性！小水母上去就是一拳，你 TM 装啥呢，好色是人的天性，现在不看，等分班见面也少了吧！二人争斗着，小水母最终获得控制权。&#xA;没事，偷偷看又没人注意，私密马赛了，小长告。长告猛地一转头正想着打开自瞄，迎面撞上了一个人的脸。&#xA;“WC，你怎么在这!?”水母吓得习惯性后倒，看着眼前的人。&#xA;“没事啊，过来看看，一进来就看见你躲在角落里偷偷傻笑，猥琐死了，想啥呢老弟（你想啥我还能不知道吗）”何惠双手交叉于胸前，询问长告。&#xA;“我…还能想啥，放假了我高兴。怎么着，不爽是吧？”长告有丝丝紧张，目光却不时地瞟向何染。“话说，你来我们班做什么？”&#xA;这点小动作怎么可能逃得过何惠的眼睛呢。“不用猜也知道你那点猥琐的小心思，不用藏着掖着老弟，没什么丢人的，我来就是和何染准备放学一起回家的。”说完何惠转头欲走。&#xA;“哦对了，你的计划，趁早行动吧。”何惠做出一个阴险狡诈的笑容。“暑假，可是会很快过去的哦。”&#xA;“什…什么计划？”长告还想装一把。&#xA;“姐姐我可是看好你的哦。”&#xA;“喂，什么看好？你说清楚啊喂！别走！”&#xA;二 水母也想被邀请 “啊~~好无聊…”，长告躺在床上，用手遮住脸，不愿太阳直射他的眼睛，嘴上却念个不停。&#xA;暑假已经被他浪费了七天，这七天，作业完成率 0%，游戏段位提升率 91%，计划完成率 0%。不能说进展细微，只能说一事无成。&#xA;“什么时候，暑假变得这么无聊了…”&#xA;突然间，放在床头的手机连叮好几声，是短信！水母也有一丝丝激动了，急忙打开手机。&#xA;短信 10086&#xA;亲爱的 139****0910 用户，您的账户花费已欠费，若不按时缴费，将无法呼出… 短信 广东 91 传媒有限公司：</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
